[得罪講句] AZ好睇過孤兒仔

等埋結局先啦
AZ結局咁正

az第二季劇情全面鳩
孤兒仔未鳩得曬

支持

唔算得罪

AZ根本高汁

話曬係虛淵玄，差極有限
BTW，最後兩個主角一齊戴綠帽果下就真係有D sad

智障的嬰兒

自己好好檢討下

呢D係現實啊
要你反思人生無常啊

佢原案咋
後期劇情唔係佢寫

唔得罪，事實來的